武漢一條街已經20條屍!

一日裏面一條街已條20條屍! 唔知武漢有幾多條咁嘅街? 當佢500條咁嘅街, 如果每日清理一次屍體, 即係話每日已經死1萬人!

1個月,已經死咗30萬人,唔係一個誇張嘅數字 .

之前話武漢工廠趕工幾百萬個屍袋就知分分鐘死亡數已經去到7位數

其實陰謀論已經好明顯!

1) 中共故意屠殺武漢人, 嚟向美國表達使用生化武器殺人嘅能力同決心!

2) 亦都展示咗中共操控生化武器嘅能力, 可以用極致命嘅毒劑屠殺武漢人, 亦都可以用低毒性嘅毒劑傳染全世界嚇下你, 佢想點做都得! 問你怕未!

相信正苦既後果

但係經濟代價超大，如果要扮勁，都可以扮得經濟d

大陸經濟已經玩完, 所以都冇咩野輸!

好難禁得到, 武漢遲早會開返, D片慢慢有得睇

sleeping

他們全都是自願的

武漢人還在準備過年呢

屍袋短缺,因為死好多人

究竟中國想點

睇清楚啲啦, 幾多點呀, 咁撚凍仲唔起身好好瞓咩? 有冇見到邊條彎起身上網咁呀?

個名似旅遊景點
武漢一條街！

1:00條友仲郁緊
可能有啲真係訓低未死

淋病故意放毒入嚟香港, 到底想點?

佢只要撳個掣放強毒, 香港人可以死幾拾萬人!

有分別咩？

商機無限之。醫護集體大移民

中國社會特色既睡眠唔係香港人可以理解

Facebook審查話係假的,話唔係武漢

收美國佬錢做死屍

可能報復之前焚化爐嗰單

原片留言話係啲民工無地方去要瞓街

點會禁到
光復武漢之後 復課果日都會發現無左一堆學生
D公司工廠又無左一堆人返工

無想點 純粹係搞唔撚掂

唸下都知冇可能啦, 零度呀瞓地下?

第一條友下半身冇嘢冚住添喎

咁其實你都唔知段片係幾時邊度錄嘅
用陰謀論諗唔係唔得
但你一樣係prove唔到任何嘢

好喎, 等我聽日坐飛機上去拍條片畀你睇好冇?

伊波拉咩

咁你自便
信你想信嘅嘢啦
唔撚求證同藍屍有閪分別咩

唔好係到危言聳聽啦中共會冒住全國收檔嘅風險，就係為左做一個證明？同埋展示自己控制生化武器嘅能力，唔一定需要用毒劑我比較相信就正如solomon所講，呢次係中國嘅切爾諾貝爾

我都覺似 外地人 出唔返去 又冇酒店收留 唯有訓地下
不過樓主聽風就是雨 都無咩好同佢吵

係咪Chernobyl都好, 反正呢件事裏面佢只要證明到佢有能力控制至少兩種毒劑, 一強一弱, 而且敢用, 已經足夠.

唔係喎你睇下第18條 屍體佢喐㗎喎

總之樓豬話係就係架啦

博咩嘴

咩大膽假設 小心求證無撚用架

最多加多四隻英文字 FC ed

咁就北極有企鵝都一定係真

睇完呢條片，
諗緊係咪有啲支那人封關返唔到屋企/返工，又冇錢住酒店所以瞓街
實情係點就唔知

d糧要食半年 唔死多d唔夠分

啱啱睇完韓國套流感
戲入面個萬人焚竟然俾武漢實現到
果然係得支那先可以痴線到超乎想像

用錯emoji

我信，不過睇到條片真係都覺得心寒

曬下太陽啫

應該係訓緊 屍體應該埋左佢or 燒

7位數係7百萬喎
唔好氹我開心喎

沒事兒 沒事兒
患者喺街上自行隔離緊啫

之前好似喺tg睇過呢條片
個陣啲人話喺廣州
都唔知真定假

咁唔差在放埋係美國一齊攬炒啦

樓主

共產黨唔準你死 你就連死嘅資格都冇

屌。日光浴姐

唔出奇 諗住出啲毒仔放下 點知放錯毒 玩大左

過左今年，仲有武漢先算

香港獨立
遠離中國

沒有香港國
逃難或等死

香港獨立最後階段倒數

痴撚線...
成件事好恐怖

100萬到999萬都係7位數

會唔會係隔離省 大量輸入？

隔離咪香港街囉

五毛講兩句你又咁快信喎

好明顯係唔止一隻病毒流出！武漢果隻似乎勁好多，睇下幾時香港.............

露宿咋

強烈要求Google 影街景車到武漢行一轉，效果將會何其壯觀

fake news
條片之前見過
係中國啲小區禁出入
有啲人返唔到屋企
然後先要訓街

唔抵可憐
應該用先啱

係毒都毒香港人先啦 毒自己友做乜鳩

未fc

用下腦都知係假

條片下面超多五毛

傳說中嘅橫屍街頭

唔關事
我意思係到時復工之後d本地人會發現好多同事唔見左

大陸除咗五星級酒店，好多都唔開

拖延人權法

一定是美國做的冇聲冇色
因支共要面
所以話有病

有冇人知呢個師奶最後係咪死咗

樓主應該負責整返face new 頂置 除非你係五毛

消滅貧窮人口
香港仲幫到中國吊命 緊係殺啲無利用價值既先

deja vu
好似一年前有段youtube睇非洲豬瘟周街死豬

沒事兒沒事兒
只是做個日光浴睡個覺兒
大驚小怪啥呢

好似黑死病嗰陣咁

訓緊教

同文革想show比俄佬睇一樣

唔知係咪堅架，睇落好恐怖

諗，唔係唸

香港都有幾單暈咗喺街
藍屍話係黃絲扮
製造恐慌

每個省殺一半人就表達到決心啦

真係好恐怖

1百萬唔得咩

好多人自己有病徵驚染到屋企人而訓街

我淨係知訓街會係打橫貼牆訓

客觀咁睇，武漢有1000幾萬人口，死200萬都仲有800萬，沒事兒沒事兒

你係黨做都會檢舉佢fake news

看看我們生龍活虎的大武漢

笑撚死

口交部：可防可控

黨中央：沒事兒

小粉紅：相信政府

結果咪武漢獨立囉

多難興“幫“。 14億，死一半還有7億，都係大國。到時再洗頭，說今天是某人領導。。。。。。

不安

搞緊咩呀到底
cls共產黨

武漢人可以夠人響陰間建國

天滅中共

成班真係港豬
又話fc
但見乜就信乜
同藍絲有咩分別

呢個有機會

01:00 仲有「屍」踢被喎

其實屍體死咗之後72小時內都會郁
上網google下rigor mortis

Btw唔記得講
死多啲呀屌你老母

3月1 正式零確診
但通街死屍

毒仔黎嫁 個致死率唔高丫
不過唔記得睇傳染力

正解

有時係高級黑
特登出d fake片
然後官方出黎澄清係謠言

燒屍燒到有霧霾就知咩事喇

佢真係好樣衰 仲好意思上電視

RAP 乜鳩

厲害了 我的国

訓低喺條街都冇人理 仲生存到幾耐

Fake new又當真

咪post農場假資訊啦仆街

Rap定Rip呀

中共或成最大贏家

聽講係

屌好撚彩有人FC
仆街差d比條死鬼佬fake到

屌大紀元都無話佢哋死
條仆街喺度數咸魚

藍絲係Rap架

呢班好似三和大神嚟，三和人力市場果到
班大神一年365日都周街訓

假,唔好咩都當真

有無汁

成街死屍

武漢(已無漢)

真係唔識架喎

九成好啲

分分鐘死咗成幾百萬人
操控定失控

【肺炎預報】持續更新

死咁多人
邊個做奴隸

一定好猛鬼

拍戲ja?

快撚d復工la仲好睇

S

心照啦

原片係話武漢人冇地方住要訓街

咁少

to be continued

好多人唔識佢

推

昏睡百年

支那死都係死賤民姐，高官WFC，而且全支那一半以上資產都係小數高官手上，賤民死多啲無害，而且繁殖能力咁強，死多多都冇事，只要唔燒到高官，對支那無影響，就算燒到，啲高官逃去美國用特效藥一樣無事

一個袋放幾條屍， 上次醫院條片有拍到。

屌唔好過分解讀啦
根本就係控制唔住疫情 搞唔撚掂

咁撚多糧食，支那狗唔怕餓啦

呢到係深圳 Twitter主澄清左

鬼國境內緊係多死屍架啦
咁平常都拎出嚟講

Btw行得走得嗰啲都係喪屍嚟
死屍喪屍共冶一爐，呢種國家真係夠曬恐怖

為左話你我有能力燒左你間鋪，我燒撚左自己個廚房俾你睇

社會主義之下
人民嘅個體係無價值

炒撚曬車仲咁多正評
On9樓豬仲要信到十足死撐
同堆藍屍冇咩分別

唔該樓主頂置返實況

homeless定死屍呀
如果要攞去燒梗係集中擺一次過抬上車架啦
擺到咁遠自己逐條執返 貪過癮咩

好撚似ET

樓主置頂呢個唔好fake9人啦

第一種係致命但ro低, 要揾人直接噴,即係而家武漢嗰隻.

第二種係ro高但病况輕微, 即係外省同國外嗰隻.

因為中共仲有第三種毒劑啦, 就係傳染性極高(空氣傳播)+致命, 放出嚟就全球鏟! 等於係核武升級版! 而家係通過1,2嚟話比美國聽!

真屍橫遍野

聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

唔高

落去地府繼續萬家宴

佢地只關心黨高層利益
佢地D錢食20世都食唔晒
輸得幾多

低過沙士嫁喇

一個袋裝兩三件架都唔夠

唔FC都幾百個正評 班人係咪淨係睇標題同片就正評左 唔肯拉落少少睇多D
ON9樓豬頭幾頁唔係好串既咩 潛撚左水呀
開完post拍拍籮友就走人唔洗負責任

好撚嘈

MATT哥都唔識
真係吊高你媽過海

陰謀論撚真係on9到。。。
有時真係懷疑你哋係對家搵人嚟扮自己友

我只信自己嘅判斷力, 唔係幾個5毛fake幾句就當係真.

pushhh

真正陰謀係比陰謀論更曲折離奇

留名

信政府 得永生

lm

一定唔止